7.1 要有目標性 我認為be water 要改變或已經不可行

到時7 1一定比狗ban 唔洗諗可以有不反
但係咁就代表自由比政府封殺成功？

過往大家都有一個集合點 eg 維園
而狗都係集中係狗鐵站內／出口附近部防 經過N次經歷 以下係主要部防地點：

維園隔離一定有兩裝甲 一水炮車
水唔一定只有一個水龍頭 只要有匯合點 都可以一齊到
點解唔可以試下分開幾個集合地點 之前各有各行 仲可以令班狗力分散
因為班狗係唔會比人圍 因為危險性高 高層唔會咁做
同樣地我地都要分散（開頭）
例子： 民陣集合點係維園 ＞ 經 sogo 果條大路
連登集合點係海旁 ＞ 經告士打道果條鳩速公路
baby condom 唔同
facebook 唔同
開頭唔好行同一條路 最後一段路我地會集合就可以
但呢個方法一定要人多先可以。

行行下佢地一定會 block 路 即係灣仔set block 唔會比大家再行
但係可以用呢個方法再去諗

樓主5毛 分化撚 blocked

不過可行性唔高
因為冇人出 最多得幾萬人

有咩意見 就講
唔會好似d 連登仔郁d就5毛 分化撚

諗住幫你推下post集思廣益

樓主呢個post 好pro

唔該推上熱門

是否同意 比個反應 屌

幫推 唔好去晒維園

[Be Water] 七一要出港島，但係唔一定維園見

全部都係行街熱點
大家嗰日自由發揮會唔會仲好
最緊要人到

係行街熱點
但係大家冇目的
結果係企街屌狗多過行街

be water出左事好耐

認真我地目標係咪要有啲突破性，例如宣佈獨立建國，支共係咪非法組織

其實陣地都係

be water本身唔係問題，但大家嘅be water認知有d唔同
有d人嘅be water係5點企到10 點

結果五邊唔夠人 一網打盡

所以要人多

推